侵侵第三度獲提名今年諾貝爾和平獎 今次係澳洲法學教授提名

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

大家簽左有法律效力嘅德國聯署未？
「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

點解無人睇呢d post..

我總結少少：呢次澳洲學者主要提出侵侵既”Trump Doctrine”既外交政策
- Trump一直提倡既美國人既利益，實質地令美國抽身於永無止境既戰爭，少左美國人死，少左債務

- 促成左以色列同阿聯酋同一堆中東國家既和平協議

- 第一次令美國能源自主，唔需要靠中東佬

- 退出伊朗核協議，佢地一直拎住美國錢又去做核武器

侵侵真係好撚勁

推